戰友被收監 有咩可做？

只有全名同案件編號
想寫信比佢 但連佢係邊都唔知
唔好話買野/探佢
已問過石牆花 佢地都無資料
第一次面對 好無助

幫推

食黃店

辛苦你了 我會試試
但我有既係案件編號 唔係囚犯編號

囚犯編號可能要問屋企人先知

推推求更多意見

呢啲嘲諷已經唔好笑